唔好再講機場，琴日啲人呀，仲未救呀

喂，做香港人唔好咁善忘啦，琴日有好多手足唔見咗啊。。